====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les aménageurs , les promoteurs , les communes ont tendance à partir de l ' échelle du quartier et à y rester .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

